唔明巴塞告鳩侏儒有咩問題

你個伙記同你合約定明晒離隊條款，你要唔跟合約要走人，點解巴塞唔告得條柒頭？你估我巴做善堂？白養啲法務部嘅同事？
侏儒球皇可唔可以岸鳩少陣，家下我巴無出糧比你定點，叫完雞都起碼要比錢，唔係你話走就走，你有無尊重過幫你條柒頭打生長激素嘅巴塞。

根據法新社披露，33歲的美斯已傳真告知巴塞，要求啟動合約內的解約條款，藉此自由身轉會。美斯現時合約直至2021年約滿，合約內原本列明今年夏天，擁有解約條款。

「加泰羅尼亞永遠是你的家，感謝你的傑出表現，為我們帶來很多歡樂，我們幸運地在生命中見證世界了最佳球員，我們永不忘記你的貢獻。」加泰大區主席疑似向美斯告別。 然而，巴塞認為離隊條款已於6月10日屆滿，堅持要收到7億歐元解約金，而美斯就認為球季在疫情下推遲，條款日期亦應推遲。

屌你霉閪係咪霉菌上腦，條自由離隊條款6月10號過左期，係合約寫到明，你認為要推遲就推遲？有無咁撚惡，球霸癬撚晒？
不如你嘔返啲巴塞幫你打果啲生長激素出黎，得唔得？

國際足協推遲了2019/20賽季的轉會和合約到期時間

留MESSI 係度, 佢繼續出糧但HEA 踢

美斯真係狗黎 枉巴菜比咁多$你醫病

但係有關係咩？

巴有出糧比你就要踢、你hea踢咪hea踢比全世界睇囉。

要睇份約點寫 但美斯話解約一定有問律師意見
佢肯定覺得有得打先解約
同埋佢應該估唔到巴塞會唔比佢走

無巴塞，條柒頭一定仲短過他首

成班侏儒迷係咪忽上腦，巴塞出局都冇怪過美斯踢得唔好，你美斯一個唔鍾意話走就走，咁究竟係邊個無情無義？

人地就一定有律師意見既

唔似你打咁大段野仲要睇中文新聞去估

雪撚到佢波都唔識踢

你有佢份約係手定點 傻鳩

大家咁話！打官司睇下法律點判丫

夠膽你咪雪lo 睇下佢本地球員咩反應
事實佢地位大到球迷幫佢唔幫球會 你吹啊
人地疤狗本地會員幫美斯屌翻個board轉頭又關樓上幾條賤種撚事

同樣問題問返閣下

走唔係問題 但賤撚到要解約款 $1都唔比球會賺
正一仆街

所以我唔會評論佢解約
你有無評論

呢個post d人痴線
樓主d 9up都認真

佢要走，巴就用合約同佢打官司，我認同巴，係咁簡單

認真post咪搞事

咁係人都知班疤塞賤種9成都係美斯迷都唔係真心鐘意間球會

班友如果間公司係佢開，公司出足糧比佢個伙記，但佢個伙記嫌公司業職差要馬上走。唔知佢地會唔會即放人

樓豬講經

老實講美斯勝訴機會好高
其他Source講條條款另一個wordingl係話所有決賽踢完之前唔俾走